襯今日愚人節 同大家講個笑話

我

食屎啦你

趁啊

生性病?